以正視聽：支那用哂啲錢來托香港股市，無錢向美國買大豆

支那人要食草了

樹皮急升

想水尻我入熊

明明任佢印